屌你老母係咁發惡夢

事關本人番開通宵更，依加依段時候正常應該訓到成個死豬咁
屌你老味一合埋眼過一陣即刻發惡夢
個夢好撚惡夢
啲情節唔記得係之前睇過既恐怖片定係我自己幻想出黎
事源就係隻鬼係一個細路仔黎，男定女唔記得，個細路仔係爛面，同佢爸爸定唔知媽媽定係姨姨既一個女人一齊住係一間公屋入面
事件係個男戶主叫左三個朋友一齊上去佢屋企玩定點，夢入面印象中係兩男一女，而我既身份就係其中一個男
當上到我個frd屋企已經feel到唔妥，第一佢個女訓左係張床度用張被蓋過頭，第二個女人無啦啦係廚房彈出黎
我已經借啲耳走人，扮落街買野，但我個frd全家跟住我落去唔比我走

講到依度，有冇話我知曾經有冇一套電影係講緊大約類似上面既內容咁，有就話我知，老還是我自己幻想出黎，sorry for 1999

睇下伊藤潤二 應該可以中和返